710 京東方精電

$6 嗰陣入左 係咪有排跌